晚晚三四點訓，有冇方法逼自己早訓

晚晚冇野做都可以掃Reddit連登到三四點。夜訓之後通常都遲起，訓到十一二點先醒到。就算有唔可以走嘅堂，要6點起身，嗰晚都照夜訓，搞到而家惡性循環。有冇巴絲可以教我點樣逼自己早訓啲？

刪連登